睇唔過眼深水埗變咗垃圾崗，係咪我有問題？

成班鄉下話新移民擺垃圾擺到幾條街都係，賣埋d 垃圾站執返嚟嘅衫褲鞋電器，路都冇撚得行，屌你老母冇人理嘅

要折墮到一個乜地步香港人先要連垃圾站嘅垃圾都要拎出嚟賣？打仗冇飯食嗰陣？而家香港就係衰到咁撚樣

搬啦你！

環保撚最愛

俾個機會真係有困難既人士做d小交易啦。唔係個個買得起商場d野

真係你有問題

同我一齊光復深水埗
我等左好似你咁嘅有志之士好耐
深水埗係屬於香港人
唔到蝻同蝗係到群魔亂舞

住左深水埗三十年，呢幾年越整越污濁，啲衛生差撚到，南亞都事小，啲大陸撚係度賣垃圾，收檔又唔撚執返啲垃圾，阻撚住啲朝早開檔既人。

啲南亞又係收啲大陸撚錢幫手做野，無左大陸撚，一天都光晒

有無方法投訴 令佢地收皮

深水埗初一至四 長沙灣道有咩鋪開
都已經好多年有地攤
係阻街但大部分係上左年紀公公婆婆來的

屌你老母年年新年都咁開
你係嘈就早幾十年黎嘈

同意
D 人話比窮人做下生意賺錢
你有冇睇過佢地賣D 咩
果D 真係好多細菌
搞完一輪賣唔出拍下PAT PAT 就走
留低D 蘇洲屎
難為左D 清潔工

深水埗地鐵站一落車月台已經有陣臭味

垃圾咪住係垃圾崗囉 有咩問題

有少少少少偽善

歸根究底都係港共政府仆街

重點係近呢幾年真係污糟咗好多。

而家嘅地攤係大陸阿婆開嘅多。

學老衲話齋，當香港係雞，係公廁，唔撚使對香港有感情

fuck chinese

其實有幾多人真係呢一兩日落過去行過？

成個香港都污糟左好多

咁多意見，唔鐘意咪搬啦

唔係單單講緊新年呢幾日，係平時係北河街，鴨寮街擺地攤果班，個度好多街檔朝早要搵食，班大陸撚樣晚晚擺完地攤就拍拍羅友就走，留低晒啲垃圾，朝早就阻鳩住啲比錢搵食既人

好同事
琴晚已經有蝻訓喺街度霸位
今日成街都係啲呱呱呱
好撚嘈 又塞住條路
頂佢個肺

佢哋聚哂係深水埗咪好囉
你一搞佢搞到遍地開花就食屎啦